撒 徹 撤，睇到好辛苦

打撒回係咪過份咗少少

撤回呀

1617號見